Steam遊戲「夢中女孩」遭香港網友檢舉下架 中国人老羞成怒

隨著中國網路自由越來越緊縮，許多疑似含有「色情暴露」、「分裂國家」、「勾結境外勢力」等一點點因素的遊戲，在中國都有可能隨時被下架消失。其中在Steam的一款名叫「夢中女孩」遊戲，就被香港網友認為會助長中國色情歪風，因此向Steam請願下架，最後也真的成功。

這款「夢中女孩」玩法跟微軟知名內建遊戲「踩地雷」差不多，只要標示地雷區域掃除地雷，最終就可以獲得美女底圖做為獎勵。乍看之下本作跟色情扯不上邊，不過這遊戲最大的秘密就在於地雷底下的素材是可以讓玩家自行更換，從圖片到影片完全沒問題，因此就有大量中國網友利用此舉上傳許多色情圖片與影片，方便在遊戲內欣賞。

眾所皆知，一般中國網友在中國國內想要取得這種「淫穢內容」極為困難，大部分都必須靠著翻牆才能享受到大量的成人內容。不過在目前Steam可以直連的狀況下，「夢中女孩」就成了那些不會翻牆、懶得翻牆的中國網友發洩的最好所在。

不過近日這款「夢中女孩」被香港網友發現，認為這種色情內容會危對中國網友的身心靈健康造成危害。因此除了向Steam檢舉「夢中女孩」外，更直接向「中國國家互聯網信息辦公室」檢舉。據香港網友指稱，此舉是在「打擊國內色情歪風」。

經過了香港網友的努力，成果終於慢慢顯示出來。首先Steam官方對「夢中女孩」進行中國區的鎖區行動，讓中國網友搜尋不到這款遊戲；後來遊戲作者更疑似接收到不明壓力，在上月25日宣布把「夢中女孩」從Steam上下架，同時宣布接受無條件退款，但最重要的下架原因完全沒說清楚。

突然下架讓許多中國Steam玩家相當惱火，紛紛把矛頭指向檢舉的用戶，留言「為了自己的利益拿著加速主義和為民除害的理由舉報，是因為如此廉價和available的方式斷了你們的生意。」、「逆媽的，哪個陽痿的傻逼舉報的，自己擼不了就不讓不人擼，你是不是佛祖轉生啊？」、「那些舉報這個遊戲的nt（腦癱），不喜歡就別玩，現在好了，大家都用不了了」。

惡夢
香港人為民除害

國家面前無女孩

夢入面咪有得玩囉

遭香港網友檢舉下架
中國網友怒斥「你佛祖轉生？」

佛都有火

「逆媽的，哪個陽痿的傻逼舉報的，自己擼不了就不讓不人擼，你是不是佛祖轉生啊？

搞清楚，係得你地連飛機都冇得打

返去玩dirty education好過啦，支那人

班仆街永遠都係咁撚樣
唔怪個制度同設立制度既人
走去怪遵守制度既人 又話中共制度好

唔好咁開心
遲吓隨時唔會再細分香港地區同中國地區

PS/NS所有遊戲限制跟中國一樣
咩都無得玩

亲，这样是为你们好，我们必须坚定不移的支持党的领导

又有新簡寫
nt 腦癱

唔俾你地打j

香港人幫手維護國家安全又唔鐘意

NMSL

竟然舉報成功
全方位打擊小粉紅

上面d同胞係咪想違反國安法？

全民還俗然後自宮

逆媽的，哪個陽痿的傻逼舉報的，自己擼不了就不讓不人擼，你是不是佛祖轉生啊？
呢句野屌緊習維尼？

FUCKING CHINKS, GET OFF OF MY STEAM!!!
REEEEEEEEEEE!!!!!!!!

以前好興笑人用正版

邊個不滿國家決策

維護國家安全都要比人話

乜都加gphone個樣上去就乜都會ban哂

党嘅決定你點解唔開心？
想引起憎恨？

打個飛機都要偷偷摸摸

刁說：中国人不准打飛機

大海航行靠舵手，打飛機既人就係尋釁滋事，就係反中亂港，動搖國本

黨唔俾你打丁，你唔怪黨

打j拎新聞聯報咪得

對住習總打飛機啦柒頭！

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

NT, NMSL !?

其實我唔識玩踩地雷

你班垃圾咪一樣，自己無自由又要香港陪你地

根本無任何資格話我地，等滅啦

可喜可賀

爽!

再舉報屌人嗰班小粉紅製造仇恨，煽動分裂國家

Yahoo cap左我

其實仲有wallpaper engine 俾班強国人攞黎dl 咸片

下? 完全無聽過宜單野, 真係我地香港人檢舉ge?

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係今日国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

睇落佢應該以為係戒色吧d人舉報

丁都唔畀你打

共孽 甘心做奴隸又想要同自由世界接軌？
醒下啦 奴隸就應該有奴隸的樣子
唔好以為偷翻牆就似返個人

有份舉報

蕭別離

好嬲好嬲

信唔信下架埋csgo

認為這種色情內容會危對中國網友的身心靈健康造成危害

Wallpaper Engine 中國下架未？

OK NMSL

識玩一定係鬥紅

拿 唔好咁講 飛機係有得打既
不過冇得睇住打

一係搵幾個兄弟互射囉

佛都要出火

加速

愛國一定要舉報

cls我屌

正，丁都無得打
生不如死

好撚ON9，打個飛機都咁複雜

舉報埋戰地風雲5
支那人成日用外掛 控制日本，美國軍人打勝仗
好明顯有企圖分裂國家 勾結外國勢力

Newtype

黃之鋒就咁做遊戲代言人都發達

守護祖國花朵

香港人應記一功

國家邊境同印度打仗要人之際 你班愛國子民仲係到打飛機 對唔對得住蛆國母親

我鍾搵到佢隻game wo(要登入),可唔可以麻煩各位一齊檢舉到佢link都無

全民鬥紅時代

「大家都用不了了」

籠的傳人先用呢啲渠道打丁

睇習大大好過啦

迫人翻牆打丁

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

係擺明攪尻你啲大陸狗呀

吹咩

飛機都冇得打

射精管理

笑到仆街

想睇咸野，來生不做中国人咪得

中國人最中意打飛機

我佛你

维持社会风气文明健康，香港同胞用心良苦了！

之鋒封殺.jpg

咩嚟

小粉紅心碎

還有PUBG

班支那人唔係好勁架啦 做乜咁撚廢 唔識溝條女 兩個共赴巫山
要自己咁辛苦搵AV打飛機？
係喎 差d唔記得因為一孩政策 想搵條女都好難

唔好google

中國人咁叻FF, 念力打丁冇難度

hardcore gay furry game

自慰要問習近平批准

少d打j, 將d時間好好學習研讀習主席偉大思想

香港網友：

要J 就J 偉大的習主席

我哋香港人忠黨愛國，嚴格遵守國家規定，舉報違反國家方針嘅遊戲。邊個批評即係反動

良好公民應盡責任

隔離兄弟幫到手嘅

那些人可以去信政府開放看色情片權限

自己無自由 仲可以借香港打個飛機
呢家搞鳩香港就飛機都無得打啦

咁都得？

呢條條例可以張社會主義既鐵拳打到中共每一個人身上

咁可惡？一定要打擊，還中國網絡清純

例子:

你check埋個workshop user 根本咸片庫黎

就係菲滋都唔撚俾你打，吹咩

拎住習仔張相打咪得

共享中國人的榮耀

国安法準備

啱啦 等佢地柒都冇得玩

領個功先維護國家安全，你我有責

NMSL, DLLM

操你媽b愛國就要看中國女生
看什麼外國人！

屌，香港人睇av 洗鬼咁麻煩咩

屌，師兄識嘢喎

機又冇得打，J又冇得打，遲早嬲到周街斬人

呢個咪撚搞啦，好方便

牆內人是不可擼的

中國法律好

好mean
但串得好應

「為了自己的利益拿著加速主義和為民除害的理由舉報，是因為如此廉價和available的方式斷了你們的生意。」

佢地知我哋做乜架喎原來 加速主義

唔使客氣

好撚慘 但係我鍾意

真係得咗

仲有冇？

nmsl

社會歪風不能長

利申：平時睇開pornhub

要體愛国愛黨的教育

向「中國國家互聯網信息辦公室」檢舉
諗起有個台灣人撚支那狗

無所謂
無資訊自由
香港經濟再衰退快d

国家面前冇J打

用中文罵人還是中國人最行

「逆媽的，哪個陽痿的傻逼舉報的，自己擼不了就不讓不人擼，你是不是佛祖轉生啊？」

d支那狗都終於有今日

香港人加速。

幾時有新game記住預埋我

暫時係咋好驚遲d都冇

用外國遊戲平台，看外國色情片，根本就唔係小粉紅，係小粉黃

聯想起
粵語既 lan tan

wallpaper engine ban左未?

乜黎

廣州軍區司令部

STEAM程式
原本係比人放wallpaper分享 變左share AV

洗唔洗舉報埋？

一齊舉報
唔好諗住打飛機

那些舉報這個遊戲的nt（腦癱），不喜歡就別玩，現在好了，大家都用不了了

牆外人洗撚用佢咩

我睇都係，大陸戒色吧啲人又係好撚痴線

怪就怪你國家咁多限制

想知有幾痴線

蕭巴出征

舉報埋啦

你班友搞搞震真係ps5都唔洗玩
（包中國香港）

你nt

飛機都無得你打

國家真係好偉大好文明呀

點會無呢 用念力一樣ok

洗唔洗咁快手

好耐冇見過呢張圖

國家為你好
咁都唔識感恩
成班廢青

為你好渣﹐打飛機對身體唔好

祖國日日咁多片比你哋國家強大，中國人睇乜鬼日本鬼子嘅AV？係唔係勾結境外勢力？

屌無咗

香港人特點就係能屈能伸
唔畀鬥黃, 唔畀有異見, 我地咪鬥紅同你玩跟國家指引囉
我支持國家架HI

ㄎㄞㄜ自己冇自由就怨個總統啦二次創作係自由黎

唔喜歡？上街抗議啦！

留住啲精氣

個腎夠好先適合活摘畀幹部

有無人搞pubg

連登有條柒頭叫蕭別離
你睇下就心中有個譜